(單車撚求救) 單車維修問題

2年前2手買咗部算係幾好嘅2手摺車
踩咗1年都冇事，上個月再踩時就爆咗前後肽
拎咗去單車鋪換曬2條肽，踩第一次都冇事
點知今日踩第2次條後肽又爆
想問下有冇巴打知係咩原因? 我淨係踩單車徑，而我都摸過條肽冇嘢拮入去

A. 你俾人昆
B. 胎氣問題

換曬兩條肽, 內外都換左?

上次換肽時, 嗰單車鋪啲人話唔駛換外肽, 我淨係換咗內肽
即係外肽都要?

A 可能掛....
B 胎氣即係指?

胎壓太高

但上次換完肽踩第一次踩都冇問題，第二次先會有胎氣問題?

條鈴有問題

第一次踩未出事住 但可能已經小小裂開
所以第二次條胎頂唔住爆左
你幾重 同埋咩路面爆

個內膽係條鈴入面喎

65kg, 單車徑爆

留tg入gp專人解答

搵間好D單車店
同佢講
幫你睇埋外肽 (磨蝕D鋼線會叉出黎, 那怕1mm 都好易爆

條鈴有刺咪由內拮爆內肽囉

呢個係換完又爆，其中之一既原因

如果內呔再爆, 可能外呔穿, 或有異物, 有時會睇漏眼

可能對軨花咗有披口